如何有效地參與而場運動

人既大部分行為係由潛意識決定！

而潛意識係由人既行為同環境影響。

請大家不要睇輕自己，你平時生活所講一言一語都會影響身邊的人。

我地要有個正確思想同一個好既目標。

將正確既野宣揚比其他人。

每日同一個身邊既人，講下而家既事，等佢地知道警察既邪惡，香港政府的黑暗。 要令佢地明白問題的根源是中國政府。

再自己group一team人 按自己的能力參與而場運動。

有錢出錢 有力出力。兄弟爬山 各有各做！

Push